MON PO狗..同你地講呀..如果真係撤..撤回都可以..送你地上斷頭台更加簡易...等下啦

貿易戰中
你地魔警只係微麈

我地可以係美國佬既一隻棋子
不過你地只係中國既一埋塵

可以隨時抺走佢